幾時開個波台教練團？

成班高汁手足教港隊，今次仲唔然？